旺角開眼鏡店 身為視光師 鏡架鏡片知識你問我答2019 （4）

要私人發問可以PM我
[member ]

多謝各位巴打支持
小弟不勝感激
可以起市區開到簡直發夢都未諗過
嚟緊會起卡樂B工廠區域開間分店
希望可以接觸更多唔同地方既人
小弟今年求婚成功 而家好忙碌搞好多野
有時可能未能秒覆巴打 有怠慢的地方
當然多謝巴打支持
希望快D儲多D錢結婚

請見諒
講番個POST
促使我咁忙都再開POST係有巴打TG我
話起香港配眼鏡ON9或者咁講覺得我地呢行好唔得
佢有句好MOVE到我既說話
眼鏡鋪配眼鏡 佢講咩我信咩 又要擔心佢有冇扼我 已經好ON9
作為視光師, 我聽完覺得好灰心
但正面睇 我想改變下行業
希望可以更加透明公開
我唔會應承我價錢最平
但我會應承大家我唔會要大家買咩都唔知 透明度又低
我想大家買平野好靚野好 都係用得其所 得到應有既服務水準
而我中意做零售對客方面, 所以選擇左眼鏡鋪
但我中意在一個無拘朿的環境對客,
所以我喜歡做商場或地鋪
因為客人買唔買唔會有壓力
最近有巴打覺我係掛羊頭賣狗肉根本無賣平 再者淨係推貴野
記住 我地鋪奉行睇啱相認無壓力益巴打計劃
你可以當街客問完我價錢 再相認即管感受下有幾荀
我開呢個POST初衷都係想大家起具透明既情況下先配眼鏡，近我嚟支持我我好開心 但唔代表唔幫櫬我既人我唔理佢 因為我毋忘初衷 另外 我鋪頭你相認後巴打都係咁優惠
我真係應承唔到大家我會最平
但嚟得我會用心做到最好

噚日幫襯要睇好多PDF嗰個冇相認喺咪冇巴打折？

等緊拎我同女友個副希望真係星期四有

主動比左啊

連登有愛
一早望到你電話

又巴打又開分店,咁你會主力係邊間?

推

請問樓主：
細間啲嘅/非連鎖眼鏡舖 同大型連鎖(eg. 88)配眼鏡，
質素會唔會好大分別？
利申打算配防藍光鏡，

增永架大概幾錢

有冇唔黃既藍光鏡片，係日系連鎖店比人昆左話新出的冇咁黃，但最後都係變得好黃

應該得

In mk we trust

<3000

歡迎過來小店睇實版自己決定

其實幾樣野

一
有冇視光師
二
佢有冇比番你配個種鏡
三
有冇好既調教
四
有冇好牌子㨂
五
有冇折

巴打收唔收VISA/MASTER/銀聯架?

收多樣的
Ae

巴打...有個眼疾問題 可以問?
屋企人有隻眼嚴重視網膜脫落(發現得遲) 去左眼科醫院手術 之後抖左半年醫生話已經巢晒無得搞 恢復唔到視力(本身預恢復到4成..)

係咪已經無得醫? 謝謝

一個月毛利幾多百萬?

0.03袋到落我袋

係
黃金8小時

姐係發現到有飛蚊要即刻做? 佢另一隻眼有少少(已經之前補過一次) 醫生話今個月再搵佢搞過

1000萬一定有啦

印尼盾就有

要快

有冇推介

想八掛問下係邊間
好耐之前聽講過話有間賣日系/ 手作既係高登仔開
但又唔肯定係咪我諗嗰間

醫生？
你醫生已經有話處理了
如果無商熟既巴打 可問我

我又有賣日系 又有手作

但最正係
我拍檔開廠 所以做到好多眼鏡店做唔到的野

我只開商場店唔攪咩樓上店

希望客人買野睇野無壓力

自己就係視光師 所以會把關質素

將軍澳啊
下個月開

講卡樂B以為你直頭係康城開
康城下年先有商場

無呀..都係眼科醫院 要等佢CALL

唔搏啦
好遠

多謝

想配多副眼鏡 加 埋太陽眼睛clip
左邊有散光250度, 右邊近視275度
想配asahi防藍光鏡, 加埋clip
最平幾錢左右同埋最快幾時出到貨

Clip 680 我諗呢口價好有競爭力

質素高

巴打 6月9號
會唔會休息

我諗住趁D人遊行
黎配⋯ 應該少D人

我冇得遊行啊

巴打總算冇令我失望
我去過屯門， 元朗搵你架啦

旺角經過， 好多人
等冇咩人就會入黎

巴打轉HOYA 1.6加幾錢

屯門客我特別g持

嘩
呢期抵

制分升白金account

最快幾耐出到貨拎到

幾日

唔想求其搞

轉頭過黎旺角問下thx因為我下星期五飛, 想睇下趕唔趕得切下星期四拎

唔明

刷分

即係唔求價求量

巴打一陣喺唔喺度？

撞啱出trip

但可愛clougy會幫到你

想問你鋪名 同地址
想去配con

Top 303 mtr mk. 4exit

今日上左黎拎眼鏡 唔記得問眼鏡布點賣
有冇大條版高汁眼鏡布

另外大陽眼鏡五顏六色 有冇話咩色會帶傷眼

顏色最好茶灰綠

其它偏色

今日拎左新眼鏡 返屋企戴上去有啲暈 想問正唔正常但因為要去trip 7月先返嚟再換鏡片得唔得

有無得拎副丸山？

想問下巴打 如果度數唔係話好高 咁其他人會唔會知道我副眼鏡係接近平光鏡

因為自己一隻眼得70幾度近視 然後又覺得自己带眼鏡係好睇D 不過又驚比其他人知道 然後笑尻我

想問下巴打
左眼275度近視 250度散光
右眼0度近視 500度散光
仲有一行AXIS 寫5 代表咩?
上年88配，粗用已經花晒
有咩鏡片推介，價錢大概幾多?
如果呢個度數，戴CON是咪無咩可能?

你budget幾多

如果都接受到千幾可試Hoya
否則就都有幾百元既選擇

Axis 5代表散光軸線
但單散就算訂做都好難戴

想問下巴打
左眼850度近視, 右眼1300度近視
有咩框同鏡片選擇?
另外散光唔深, 有無咩 CON 可選擇?

起碼174

有平有貴

不過一千元鬆都ok

多謝巴打佢地幫我調教番副眼鏡
真係有一手👍🏾 好細心有耐性
我副眼鏡又可以繼續戴

感謝

碰撞性運動如打拳 仲有浮潛等等 可唔可以帶con

邊度仲有做驗眼送眼鏡package

想問下巴打
深近視撚 成千度近視加二百幾散光仲配唔到con?

冇問題 有咩都幫你跟

有啊
2星期去到275散

多謝巴打 大概要配幾耐?

有貨好快
你要學左戴先

大約三百度近視150度散光
防藍光
想問推介邊隻鏡片？let say 用 hoya 要幾錢？

防藍光就唔好Hoya la好黃

咁有咩推介？

出面賣緊嗰啲洗眼鏡機有冇用?
hoya鍍膜用唔用得呢啲機?

唔好浸過夜

之前既傳聞今日終於有個官方答案

就是hoya公司唔再用1.6 eyas而用番普通1.6

我有

只收現金??

除左con
咩都收咭

我有高汁手工免費框比學生架

請問巴打做唔做帶框配鏡片

🤘做
極歡迎

425-450度散光大概咩價位

上星期先配左副新眼鏡 戴左眼鏡後 一隻眼比另外一隻眼睇野睇得清少少. 差別唔係好多. 呢個係正常定係應該要搞搞佢？

爭唔到一行其實我自己覺得ok

佢冇比你出嚟試咩

具體位置？成八年無換過眼鏡

眼鏡爸打 我今日上去拎左藍光鏡 覺得幾好 但係想問下如果淨用布抺好似抺極都好層野咁 應該用d咩抺最好？

有高汁眼鏡布
幾十元但用過返唔到轉頭

買左太陽眼鏡？

視光師巴打 想請問下我副眼鏡爛咗個框，但係對鏡片好貴可唔可以換過個框就算?? 我知道每個鏡框大細都唔同 有冇舖頭會接呢啲生意

我接

有冇洗眼鏡水推介？

點睇muji 賣嗰隻眼鏡紙？
用完即棄唔洗擔心有塵

請問即係點？

佢以前用自家料eyas

呢家轉做同其它廠一樣的1.6

咁不如用蔡司個隻或小林制藥個隻

洗眼鏡水都係幾十元支有排用

巴打有冇圖可以睇下

咁有咩唔同或者缺點

比我係你就唔開post住，唔係比連衛兵迫你表態69罷唔罷市去遊行

69做生意，就去你鋪頭鬥你，靠高登連登發達，唔上街遊行

小弟真係冇發過達
我有個壞習慣
So call叫賺到少少就會掉番落儀器同架到

如果我有錢都會好似大劉咁
可惜我冇
唯有默默支持

又有新個批送架啦

前排買咗副金屬框嘅眼鏡，但係戴得耐對耳有啲痛，可能啲金屬界落黎所以咁，可以點算？我見淘寶有啲腳膠可以塞落去眼鏡臂，呢啲配件有冇得去眼鏡鋪配？感謝

今日去左元朗店幫襯 服務好正好想瘋狂配眼鏡

岩岩買左眼鏡 多謝巴打

調教左先

有得調教架

有時調較太緊會咁

以為太緊淨係會覺得cool住，因為我淨係對耳痛

🙈check左先

想問元朗店會唔會都有學生優惠

想知大概係咩款式 同價錢

左 近視:300左右 散光:200左右
右 近視:400左右 散光:200左右

Thx巴打

散光500度係咪可以放棄諗戴con?

淨收鏡錢
框送的

800左右配唔配到藍光？
唔該曬你

配香港個隻夠趴

巴打咁會唔會好易聚積咗啲污漕嘢如鼻油喺塊貼度？

要定期換

邊到買....

噢，乜原來係咁，巴打我見genic好似出咗啲新框，有冇邊啲款係百搭啲、啱大部分人戴㗎？

想問自己買框邊度配鏡片會平？

連登有愛

大把金屬文青架

我有但日本藥房都有

之前係巴打度配過
想問鼻托位斷左有無得整

但係咪唔可以太深近視？通常最盡幾多度戴會好睇（即係鏡片唔好咁多圈圈同厚身）？

Genic 無限復活

呢期韓風，D女下下大到成塊針板咁，是咪一定要雙非先唔會邊位變形？

巴打尋日麻煩哂，生意興旺
Btw兩副架真心覺得唔錯，有啲難揀

12-9

戴平光咪唔會變型囉

幾度左右

Acuvue trueye 同acuvue 2終於離開香港市場

巴打有冇丹羽雅彥113，四百度近視連埋防藍光大概幾錢？

越前國我有

你講個牌子要找找到

但越前國千零元性價比高

巴打有冇越前國似呢副推介吓？配zeiss 防藍光又幾錢呢

巴打我之前都有睇過哩個post，幾認同你高透明度嘅理念。咁啱眼鏡爛咗要配個副想上嚟睇吓。我鏡片想要好少少，框唔追名牌普通膠框 (近視675散光225)budget2000 左右多選擇嗎? 唔該晒！

唔該巴打！我搵日上嚟睇睇

你咁g持
我有批手造架free比你
全數用來買鏡夠哂budget

我都戴咗廿幾年眼鏡，真喺9成時間連配咗邊隻牌子鏡片都唔知就俾錢。
唔該巴打!!過兩日上嚟睇吓

講得好啱

其實開得鋪 錢一定要賺
我唔食手足都要食
咁最重要係知自己買咩
點解要買HOYA
係咪一定最好
我答你一定唔係
你有無限金錢咩都可以試
但我責任係起你想洗既範圍內買到最好
真心
我問你預算幾多唔係諗住去盡
純粹幫你度個性價比

前幾日又係巴打到配左副
之前已經係元朗鋪配左次鏡 價錢合理service又好 慢慢睇冇壓力 支持

多謝g持

之前幾配左副雙非幾好

想問下如果配老花 漸進式 幾錢呀

巴打要戴老花

睇你度數

Hello，我唔知點解tg唔到你。
有乜方法可以知道你公司地址？

我想配幅眼鏡，鏡框普通就可以，唔駛名牌。
因為我近視（左眼9xx，右眼6xx）同散光（兩眼４xx）都深，想配全視線。
budget希望$2,000左右。 有乜選擇？

巴打
如果$680框+普通1.6鏡片
係你到做大概要幾錢
利申：4xx度近視+2xx度散光

面油多
搞到眼鏡都有面油
請問應該點搞好

不過用緊呢副都花晒
請問點拎巴打折

旺角top 303

Show me your phoe

你今日會唔會喺舖頭?
點樣可以拎discount?

我在啊

Ok

推一推

980埋單
連高汁易潔膜

聽日開鋪?

Open

最近去日本買左副白山 但係金屬框，都幾幼下，由於時間唔夠要翻嚟先配鏡片。

近視500左右，散光100，要大概配幾薄先得 同埋一般咩價位左右？

另外如果想配好啲係咪要zeiss或者hoya？最好可以3k左右搞掂啦。巴打請指教。

巴打鋪頭係咪好多款框 正想驗眼配過副

好多

Show 個lihkg比我睇個app

本身有冇水㗎

巴打今日照常開舖？

係
但有捐物資

轉左新工經常要出入幾度雪房眼鏡起番霧睇唔到野
有冇一D防霧超強既鏡片,價錢貴唔貴大約幾錢到

冇㗎，我攞清水洗完用佢嚟抹水跡

我想講
我都想起我崗位盡點力
我知道今日好多人整爛眼鏡
如果有須要調教修整一下
即管找我 盡力幫忙
亦有批鏡架 你比鏡錢得啦
我贊助你鏡架

會唔會有人係金鐘執到呢副眼鏡？

希望可以幫幫手！

屌行開啲啦，貓哭老鼠
到呢一刻都係諗住做生意
做人唔好咁偽善

我有廠做維修的

其實我引入左日本有隻新既唔洗噴劑都好勁防霧鏡

巴打，上次你幫我換完鼻膠托隔咗幾日又有綠色野
日後應該點處理，定換做鐵？

補少少錢轉鈦

你果批架不嬲都free 架啦
唔洗扮free 比義士

本身有部分free架
而家半價批架都拎埋嚟free wo
仲有其實不嬲係free比學生
Anyway

都係諗住起自己崗位盡量做多d野

不嬲我都捐開比教會

今日埋數少左錢 ot到而家

之前有人擔心究竟用左藍光鏡會唔會因為少左藍光刺激而令我我地生理時鐘好亂而日頭昏昏欲睡
跟據 2018年 呢篇
Daytime sleepiness, salivary cortisol and melatonin levels during four-week blue light blockade. Do we adapt?

原來係唔會點影響到我地呢方面既表現

不過 原來隔得太多藍光會令我地既REACTION TIME 差左

白山夠厚 其實1.67都應該夠

想問換左鏡片
用左一個月睇遠野都係唔清
咁洗唔洗再換？

睇下係咪度數問題

介唔介意講下呢隻係咩牌子

本地牌子
其實要高汁少少多百零元有副廠蔡司

咁 $1200 最抵玩係咪副廠蔡司
學生哥冇咁多budget 睇岩既架又唔係送果堆

係

今日經過 係Counter前面serve緊兩位女士個個係咪巴打黎

冇戴眼鏡男

今日行過好似得眼鏡員+三個女店員

請問下係屋企洗眼鏡
用咩洗同點點洗先乾淨？

垃圾人哋新黑犧牲一日生意唔開,你就係到扮哂嘢拎學生架扮free比義士, 出面衝嗰班有幾多個唔係學生呀兜唔到㗎喇你
元朗幫襯到你旺角, 本身睇啱副山田光和, 好彩睇到個post繼續借兩登之名呃飯食啦

真心

首先free開比學生都係本身荀
而家都係諗住荀埋比出過力既人

維修鏡架我都係有間廠support諗住略盡下綿力

我都有買物資過去撐

有幫櫬過我既都知我收學生收到幾平

自己有好多難處 不過

盡力起自己崗位做好自己

一直都有默默支援社區

巴打如果有咩誤解我都要同大家講聲唔好意思

你諗下連架都free比學生我平時都唔係走高毛利路線啦

而家連普通人有須要都free埋

鋪唔係我一個人開 亦我不能一個話哂事

物資我有捐 只是希望大家一齊守護香港

我知道好多鋪就算罷市都係唔敢明目張膽

每個人都有難處 希望呢刻大家把握當下 撐住

太子附近有冇D即日拎既眼鏡舗
副眼鏡爛Q左, 舊果副又唔啱
好辛苦

😂我幫你加急即日拿

真係唔方便就快速眼鏡店

我就有堆free架比任何原因爛眼鏡人仕

聽日即日配到比我 ?

可以

不過星期日就要小心

聽日即刻嚟搵你
真係1000000% 急

瑞X寶 防藍光好易花, 有冇其他好介紹?

因為要防花能力強又性價比高就要HOYA
但HOYA的防藍光其實幾黃

所以睇你取捨

要防花中等可試德國制造RODENSTOCK

或者直上東海MSC

本身瑞XX個BRAND係本地牌子

唔夠外國嚟就梗

但又唔相應收平

MARK到同HOYA同價

可怒也

巴打你個度有無Thom Browne 配

Thanks

想配對908

手快就

過兩日上黎睇睇
手頭上會唔會有款式既圖？

實物啦

發夢夢到幾個號碼

咩 011 咩 908 咩志明鏡

等左2星期終於拎到副鏡
幾中意
不過未習慣雙非

地址？

OP mp2 日版係咪已經停產左？仲有無機會可以買到

想問下配近視太陽眼鏡，副鏡大概幾錢到？

利申：700度近視

睇你要唔要反光面
800就冇
1000頭就有

唔該晒

唔嫌厚可試1.6
但真係架唔好大
咁就500

心情好沉重

已安排獻花

巴打知唔知呢副係咩牌子
想搵啲架係膠bridge但係有nosepad嘅

好多日本野都有類似

但本身冇既可以交比我掉廠整

Dita006有無

Flight 006 金色齊

？$

9隻大牛

銀色要訂？

半年都冇貨

上次見有個巴打好似都訂左
等半年
搵日黎睇下金色先

有冇啲牌子可以參考下?

金子 越前國 masunaga

Thanks巴打

巴打間舖喺邊個出口？晏啲過嚟睇吓

😂訂三副都返得兩副

旺角 B4

3樓303

唔係掛
咁缺貨

金子眼鏡
KC-39 Demi

👍金子巴人腦系統

金色相對齊 但唔多

我又冇炒價賣

巴打唔該哂

巴打你有冇賣呢個架?

類似既有
Exactly冇

可唔可以比個model code睇睇

比越前國網址你

Pm

tg: mickeythemou5e

我想問下如果買輕身既名牌眼鏡框(agnes b/rayban/evisu)加防藍光+UV鏡片(唔知球面有冇用?)大約幾錢到?我如果今日去整 星期六之前可唔可以拎到?唔該你. 話埋比我知你MK間店係邊 等我可以今日上去

完全冇問題 睇啱相認無壓力
旺角站b4出口 top商場303

你講緊非球面埋都係幾百元對鏡

其實我個筆直係1副預1500左右 如果想輕身 有咩牌子框好介紹

Agnes b 啱budget
Rayban都得

我之前其實都配左副agnes b既輕身框 藍光UV非球面 加埋1500到 點知一年都冇個框就鬆鬆地 嬲到震有冇得整傢?

去番買個間claim

金色好似好娘 搵日上黎試下

唔會 其實而家好潮

銀色我反而覺得冇咩特別

巴打間鋪收幾點

想黎揀下

求巴打解答

其實每副都有個碼數

副眼鏡用咗幾年想驗眼+換鏡片
上黎做唔做到?

之前買左防藍光鏡片，突然有一日發現刮花左，好心痛

巴打，想問下最新換左眼鏡，咁度數係跟足我依家個度數，睇野都叫清（750度）
但係戴左幾日睇野好似變變地形咁，好似起個球形ge鏡睇野咁（唔識形容），成日好似對焦唔到視野咁
想問下係咪個鏡片問題？

咩牌子鏡

做 最中意做
收驗眼費送架連鏡

首先唔好㨂太大碼
二
則邊厚度隱藏到幾多
3
用高指數1.74

鏡片先係主角
送既不能太高要求
之前個對係咩

鏡片I mean

好 咁我得閒就上黎
鏡片嗰啲都未諗掂 上黎再問

巴打我晏晝嚟咗鏡已配，店員同驗眼叔叔都可nice解釋得好清楚。到時攞眼鏡睇吓見唔見到巴打

碼數係咪即係個鏡框SIZE？

忘了

呢口價夠做Hoya la
不如直接正廠

找我傾傾

巴打我想問oakley 嘅偏光鏡睇水面其實有冇用 ?
睇啱frogskin 個款但佢喺偏光鏡貴L到喊

1任何偏光鏡睇水面都有改善
2.訂價權不在我
但折扣可以傾

咁睇下巴打你俾到幾多折啦
心動嘅一陣就過嚟買

Come on give me 5 for 現貨
訂就7算

this one u have stock ?
btw 巴打你間鋪喺邊 ?

想拎副淘寶架上黎俾你配hoya 或者菜鏡

自來鏡架大歡迎

hoya 或 菜幾多日可以配好

三幾日

巴打Ching，請問此款有折嗎？
請ＰＭ

巴打 之前起你度配咗眼鏡 ，但個鼻托壓著 個鼻唔舒服同埋有個印起度，有冇方法可以搞搞

岩岩配左鏡，我估頭先女店員係咪聽錯以為我講on99 其實我係講夠夠夠

巴打係咪日日都會係鋪到？

Pm me 會有good price

有咩野牌子鏡框

你想找日本定咩功能

巴打點睇早幾年好興果隻不反光鏡片

🤪你講水銀鏡面？

Sorry 巴打Ching，pm 不到你🙇‍♂️

求樓主解答

巴打屯門係咪有鋪，想問地址

日本

屯門未退股 但無謂去
盞失望

元朗旺角

Hi 巴打 Ching, 可否 Telegram 聯絡, thanks !

係啊 鏡肶有兩個數字

第一個係碼數 第二鼻樑闊

一陣影相比你睇

如果幫襯既可以點樣相認?

我想如果近視500 度 配 hoya 1.67
大約幾錢到 之前去眼鏡88配
好似1400

因為而家有個架 想配返鏡片
如果去owndays 個d 配hoya
同眼鏡88個d 無分別

記住 Hoya 有條line 叫stellify
嚴格上我認為無咩價值要用
因為用得hoya就係貪個防花
但stellify用上兩代coating
可以不了

唔明就最簡單問佢係咪用Venus guard (hvll) coat

唔係就不了

你預1200 vg coat

同問 聽日想去配con

冇問題

你覺得態度 服務 質素 價錢 各比幾分

有無金子眼鏡?

要咩model

今日覆唔到大家msg 真係唔好意思啊

因為我交比拍檔搞既將軍澳分店終於準備出世啦

老老實實
我去過旺角 元朗分店 服務態度嘛嘛
係元朗直頭無視光師幫我手配鏡， 配完返黎發現度數唔岩 要再去特登約有視光師在場既時間配

係旺角分店洗過眼鏡 店員態度好差 發哂脾氣咁 我都知淨係配鏡黎洗眼鏡 但你地聲稱都配鏡都歡迎隨時洗眼鏡

可唔可以型容多d邊位同事
我會鏟爆佢

你都見其他巴打話好

我一定唔可以比呢件事發生

你嚟旺角我免費送你日本眼鏡布作補償

應承你佢無改善我會炒左佢

形容 自

請盡量形容下元朗同事同旺角同事特徵我而家好嬲

老實講我都係睇到連登post 先去你地度配鏡
估唔到咁既情況出現 每個人都可能有情緒
希望你地長期有視光師駐店

其實長期有嫁
不過視光師都是人都會病

希望你體諒

希望你盡快形容邊位同事
如果唔係今晚我訓唔著

我決定你親身嚟report比我聽

我直頭送副太陽眼鏡比你作補償

因為你唔開名我會怪責所有同事

變相對做得好既唔公平

請盡快嚟旺角我幫你處理

錢賺幾多我不嬲唔擺重點

我重點要每個客開心

因為我都細個去過不學無術既鋪頭

心同感受

老實講 真係唔認得
因為都無擺係心上

利申 係你地做東海鏡優惠 幫襯過

仲有你講完我唔會隱瞞我會公開件事

亦都為左你呢件事我希望所有幫櫬過既巴打遇有任何同類情況請pm我

不如你pm我 我比員工相你認
我真心唔容許呢d事情發生

雖然幫櫬過既唔一定讚

但so far 好似你呢件事咁worse 我一定未聽過

請pm我你張單

我自然查到係邊個

Pm 左巴打 欣賞佢咁認真去解決問題
黎緊有需要會繼續支持

真心一單都嫌多

歡迎過來相認

請問巴打，我副眼鏡跌左落地，兩隻眼鏡腳鬆哂，有無得整

睇下有冇爛較位
拎過來

請問巴打網上配有度數CON 點分水貨定行貨? 驚貪平買到假CON到時傷到眼就唔好

我諗上網買唯一好處是平吧

我應承你我使出七傷拳

網店幾錢我就幾錢

我就全部行貨

Thank you 巴打友善講解
一定支持

呢排因為開新鋪所以入定好多好多貨

3k直頭係大客仔

最近想配新眼鏡+鏡片
而家有咩鏡片推介？
我副dita jnited 配左zeiss 有DVP coat,同防藍光。覺得都幾清

可以試下無防藍光的dvp
仲正

同埋可以試德國羅敦司德新配方防藍光

點解既？因為防藍光會改變左淺色做偏黃？

acuvue同cooper盒con底部會有寫只限香港及澳門發售同埋有衛生署註冊號碼
alcon盒con正面嘅左上角有貼紙

唔該曬巴打

因為三原色少咁d自然會對家既色出左

即係唔需要防藍光就ok?
係咪仲會平d tim?

巴打介紹嘅東海堅正👍🏻
今日去旅行加埋全視線 幾曬都睇到

仲平的

巴打有冇入MATSUDA M2808H 透灰, 睇blackzmith D廣告 都幾好J

梗係有啦

巴打，想問下你有冇入Eyevan Ferren或者類似嘅款?

In eyevan we trust

巴打今晚係度？

Yeah

如果我買左淨眼鏡架（dita union)
就咁去配邊度好啲？

過來
成日做

我係想要呢個新色，你度有？

巴打想聽日嚟旺角配眼鏡
如果淨係得隱形眼鏡度數係手 係咪要喺你度驗多次眼？
同埋如果帶副oakley運動太陽眼鏡搵你洗得唔得

帶框黎可唔可以即日配到

輕鬆

請問幾錢？

請問巴打聽日開唔開？
好耐之前問過個問題係副眼鏡配完會頭暈，個度數同而家果副係一樣，之前話係因為個鼻托唔岩，一路都無整，請問可唔可以問下你意見

話說巴打之前問過你owndays 鏡片問題，去整之後佢話副鏡俾以前果副斜左，所以可能會暈暈地，睇野變型
佢唔知點整完之後，可能感覺良好左，情況改善左，但睇野仲係好攰...尤其是鏡片側邊果d位又矇又變型咁
咁係咪仲關果個咩傾斜角 （唔知係咪咁叫）事？

☀️ 中文

早前配了東海鏡片 但發覺在陽光下也不太會變色 是否效果會比全視線差？
ps 之前用開全視線 變得好快好深色

巴打今日係唔係旺角鋪頭？

Yes

拎來check check
佢聲稱自己變得快

巴打係咪覆漏咗我

重新驗啦

因為CON 好多時都有調整
唔可以照跟

有無sunglasses

500近視100散整太陽眼鏡會幾厚

唔該哂秒回巴
副眼鏡爛左實黎幫襯你

在你鋪用紫外光燈照就變得好快 但室外就冇料到

推 巴打有無

樓主會唔會玩鏡砌相機?

巴打 想問返 有冇呢類 磁力clip on 連鏡

本身諗住喺日本配 但我近視 散光都深 要等好多日先拎到 最後不了

打錯，連框

KameManNen 日本手造 KMN114
有無得搞? 幾錢?

岩岩拎左

話說五副 con 無送到

上去即幫你室外試

大把中伏 要quote 比大家睇

淨架我唔反對

我有wo咁啱

已訂左返嚟 下星期有

點解既，即係全視線較好？

返來拿

係咪 holic ?

Genic

TKO舖genic款有冇MK咁齊?

算齊
但旺角最齊

拎來較左未

大把
唔同牌子都有

想平做 1.6 薄度
好D 做 1.67

1.67 既話眼鏡邊邊會有幾厚, 1cm?

小弟已經在你鋪配了一副眼鏡以上 但鏡片出來的效果強差人意 已經調校但沒改善
你常叫人過來旺角 哪有這麼多時間呀 已放棄 當破財算了
ps 本人不是什麼打手 衹是覺得有點名過其實

咁換過第二樣比你唔好意思
因為都唔係我生產

最壞情況退返鏡錢
放心

全視線跟東海的差價會幫你處理

其實巴唔巴打我都一樣會咁處理

真心我諗出面要換要改要退款都一定阻撓你

但我一定以客為先

如果係驗眼問題當然我責無旁貸🥺
但如果product 有問題我一定據理力爭
最多退返問題貨

新入黎 請問地址係邊

漸進鏡 2眼300度左右
如果瞳距65mm 同62mm 會唔會淨好遠?
眼鏡舖度出黎65mm,我自己度62/63mm

點自己度

揾朋友幫手睇

咁應該冇眼鏡店咁準

眼鏡舖都有機度?還是都係用尺度only?
因為視光師最後都係有用尺度,我有左幾個月硬係隻左眼差少少

已經之後再配過塊鏡,之前左眼已經唔信佢部機加多25度散光.....(好多DD)

巴打我左右眼係唔同度數
左眼無近視有散光， 右眼好似散光加近視
之前配眼鏡，個視光師同我講我依個情況
導致我睇野既立體感好差。

有時我睇野會好有立體感，有時再無咁樣
想問下我依個情況係咪要配眼鏡先解決到？

定要去你到Check Check

唔係仲用尺度卦

即管check check
有立體超睇立體圖

即係例牌最後叫我望下支筆 o個D動作囉,我其實唔知部機有無度埋

之後print出黎結果就有埋既,但係我唔知佢係自動定視光師輸入 啊

巴打,即係如果差3mm 會唔會唔夠清?

有副金子 kv20，想嚟換鏡片,

近視700左右，散光100左右，配1.74 加藍光, 想要zeiss或者hoya, 大概咩價位左右(相認價)？

大概多少日可取回眼鏡?

巴打請指教.

係KV40 先啱

巴打我左右眼都成千度以上
如果買副靚小小既框再加1.76同藍光
大概幾錢同最快幾多日可以拎到

想知巴打有無賣999.9框

176藍光要訂日本
可以幫你加急一星期內

巴打鋪頭有冇Mujosh 框 眼睛健康想配副防藍光鏡

屌...而家先見到尼個po
今日去左買眼鏡 用左1500$覺得好貴
仲要唔知咩牌子黎

原來想係日本配點知唔夠時間
下星期返黎搵巴打配

唔緊要
有咩問題都可問我

木九十強國最潮品牌我冇

藍光鏡幫到你

但問心

好多人買十九十中伏
唔好講質素問題

佢個design冇考慮做度數
400度做出嚟都走哂樣

想問下配副issey miyake x 金子既框大約要幾錢

咩價錢先

你想抵就原價送千幾元鏡片credit

配平鏡就直接7折架

唔明去整多次？

😂你拎過來我幫你調較左未

今日去咗新鋪兜個圈
想請問個折頭會做到幾時完？

手快有

Btw嗰位姐姐解釋得好詳細
搞到我都心郁郁想幫襯

你好呀巴打 我9月要考車
申請學牌時無寫帶眼鏡
但我有啲近視加散光
日常生活絕對無問題
但考車要睇23米遠嘅車牌就睇唔到
所以想配con都時用
有無咩介紹呀？
從來未帶過con要幾多時間適應？

首先要學學識再講
要時間

幾隻牌子 實有啱你

第一次先戴day con

巴打有無賣999.8框

上次配副日本架連東海防藍光係旺角店拎鏡，個男店員𡁻住香口膠幫我調眼鏡，感覺好唔專業。價錢係靚嘅，不過如果要有服務嘅就真係要諗諗

對唔住啊

我會叫佢地改嫁啦

不過有時唔好介意我地食住飯應

因為同事好幫手見忙唔出去食飯

不過純計調教技術上可以嗎

服務我地一定係最重視嫁
所以有咩唔妥同我講會即刻解決

不過真心
我唔會因爲收得優惠就求撚其

999.9？ 冇

睇下咩model有冇機會拿到

我見比較少舖會入呢款牌子 係咪唔多hit

我想搵Nike Mojo系列既太陽眼鏡，唔知有無
周圍都無我想要既色

想配副全視線，大約咩價位?
係咪HOYA 鏡好啲?

又講返個防滑膠圈(pita ring)，用耐左變個圈自己銑出來
到最後我要用黑色嘅金屬扎線帶响圈入面整stopper

度數深配出嚟塊鏡厚，望落好似有個銀白色圈圈住咁
搞到同試戴個時望落有啲唔同
純粹提吓大家

係啊 深度數就一定要注意

其實日本仔都講過佢為左加強個性能係會有損耗

特登唔用SILICON

原裝日本個隻其實都係40幾

有冇相睇下

其實你係要諗，需要配番眼鏡，睇唔清揸車有乜事

我明佢意思

佢唔想起個牌到印住話要戴眼鏡

因為佢出野唔係跟潮流的

有冇相睇

如果HOYA我反而唔建議用全視線

因為佢自家個隻SENSITY先會用番高汁VG（HVLL）COAT

已經支持左巴打，不過可惜你去左旅行
黎緊去拎，希望見到你

我地帶開眼鏡，當然知mark少樣野，感覺無比人限制者(我車牌都無需眼鏡)

上面位巴打，未帶過眼鏡最好習慣左至去學車，始於人命關天

呢個真

我覺得佢唔會矇住去渣車咁搏

不過純粹唔想張牌有

推薦巴打都推廣下 其實係好舒適又實用 款式就普通

所以唔受歡迎香港人唔係好呢樣

如果係渣車用，巴打有咩建議？

Drive safe zeiss
Hoya W route

巴打 以前係你度配過
唔係好識睇d資料
我即係幾度近視？
如果我上網配鏡片係咪淨係要知道度數同軸線？

其實買來玩框既 姐係可能得50~100度

會唔會比人笑

上網配鏡
不如咁啦
佢收你幾錢
我收番你幾錢幫你算數

同埋點解你攞左張record card

以前你係屯門
而家去左旺角 好遠
同埋屯門間鋪開始冇咩款簡

元朗都有嫁

其實有幾多間
屯門果間好耐無見過你

同埋配度數係咪唔好咁足好D

幫佢數下，屯門、元朗、旺角、將軍澳
應該係依4間喇
屯門果間佢半放棄咁話

大約咩價位？
係邊搵巴打配？

係爭未退股

旺角

發夢整爛左副眼鏡
筆值1500-2000左右配唔配到襟用少少既

發夢整爛個d
我會加碼比埋半價個堆架free比你
配鏡最discount 盡少少力

查實我個日只係太熱副眼鏡抹個陣唔小心甩手跌左落地 你俾普通巴打價得啦 唔想借D兒R著數 我都好耐無配眼鏡 會去元朗配 到時見啦

巴打呢幾日會係旺角嗎
可以點相認

放心
我唔會問個客點整爛副眼鏡

睇啱同店員相認 無壓力

收到鏡片後 你們不是應該做好QC 才交付給客人嗎？
如果真的是鏡片質素問題 你們應該主動提出跟廠商跟進吧
口說自己的服務有多好 以客為先 口號而已
當破財算了 不想再爭論

咁一千蚊以下連鏡有冇好介紹

不好意思啊
因為首次接到這項投訴
而我地qc只可以在紫外線燈下試
就像你說 變得沒有問題
不過anyway
我唔洗你等同交涉
直接拎嚟換第二個牌子用開的鏡

我有日本仔的私人電話☎️
亦曾經有客話lutina 黃我都換左其它比佢了

我們qc只能在紫外燈試

我提出跟你戶外試亦因爲想睇下差幾遠
因為我未接過投訴

而呢個產品亦只係出左幾個月

就如我所說
你直接換成你有信心的品牌
差價我直接退款

如果你不方便來旺角
寄來本店

運費我私人出

願意跟進 願意了解 願意更換 願意處理 願意退差價

鋪頭係邊？

巴打點睇owndays呢D平價眼鏡連鎖鋪?
我係日本同台北都幫親過D質素都OK,平均港幣600蚊左右(8000yen/1999TWD)已經有一副眼鏡,仲要幾靚款
而家好似香港都有開
唔知樓主有無去踩過線?

各有各做吧

反正佢日本手造假唔平

但買款是不錯的

但鏡片是送不能太高要求了

其實一定有綠膜或藍膜

但一般綠膜較少反射

除左蔡司dvp coat

巴打想配一富300既

300元對鏡？
冇問題
唔深近視就有

人地話幫你跟你又即刻縮
都唔知做乜鳩

正常綠膜好點

關你Q事咩 柒姑碌

千錯萬錯我唔著

請順豐比我幫你處理

得架喇新會然 會員編號 256919，新到咁係人都知你咩料
諗都唔洗諗直接block

我會盡力解決

地址？ 頂樓唔見有資料

學生哥無咩錢想配副眼鏡
筆直500-700咁上下
巴打你建議去旺角定元朗睇？
唔知自己依家幾多度

學生送架既款就旺角多點

5-700夠哂啦

好呀
使唔使話自己係連登巴打嚟會平啲㗎

睇佢打字d語氣用詞都估到咩料

正常人遇到鏡片有問題緊係直接打去舖頭問㗎啦
點會第一時間上連登唱衰人

想問有無

我亦願意無條件換

十間私鋪八間都唔會

邊間嘅打手

要咩色

我唔猜測

總之做好自己

我承諾跟進 換 退差額

咁都未夠好就再提升自己

巴打求答

🙈點解笑

平光都係咁戴

013,黑臂黃字

或06，08

想知幾錢

其實平光會唔會比人發現

其實做人可以簡單d，戴副眼鏡咁小事都要擔心人地點睇，你唔覺得辛苦？

我份人好注重人哋既睇法 所以好辛苦。。。 人哋講一句野 我就會好撿著

一冷一熱 如何防霧？

巴打，問過其他舖頭 換 zesis 鏡片要近4千，找你幫手係咪有相認價? 明晚係旺角舖嗎?
求教。

optifog?
唔知其他廠有冇類似嘅鏡片

stock、rx定freeform鏡?

要買直接去旺角搵你？

另問呢個框有無得搞埋clip on太陽鏡?

笑你唔關你有冇度數
係睇你戴得型定柒

有啊

有隻dfc coat 不俗

ok

唔係笑我眼鏡 i mean

btw 問過好多人 戴眼鏡好睇D定係唔戴好睇D 佢地都話戴好睇D

不用漸進鏡。普通 zeiss ，1.74， 加藍光就可以了。

4張金牛找四張紅衫

今日搵咗巴打配隱形眼鏡
好好招呼

因為清啲？
巴打咁好人下次配鏡去你到試下

因為反光率係咁計

多謝G持

上個禮拜搵巴打點知佢唔喺度
不過都照配咗，佢個仔仔服務都唔錯

最近係第度配左副眼鏡，有時望野feel到眼尾到會有個黑點飛過
對上一副眼鏡反而冇呢個問題
會唔會係佢配得唔好？

戴番舊個副無？

老細 你果度最薄係咪得1.74？
另外1.74配貴果隻同平果隻（韓國）有咩分別

想問巴打有冇呢隻款？

有1.76

舊果副係普普通通長方形果啲
依家轉左副大嘅長方形
其實關唔關事

同埋，鏡嘅側邊有時望野會反光，應該唔正常？

關事
因為個變型多左

另外想問鏡既牌子有冇唔同
設計之類

想配副有度數既太陽眼鏡要幾錢度？

我都想問下, 我戴緊Dita United
有啲近鼻托位都有啲反光 (好似係藍光)
咁係有咩問題?

配咩牌子鏡

唔係好記得
好似蔡司有DVP coat + 防藍光

巴打我啱先買你喺唔喺到

在旺角啊

蔡司藍光係多d反光

咁無藍光會好D?

正如你之前話齋

無藍光最高

你係帶眼鏡果個定幫我度度數果個

我係度度數

我都唔係咁清楚，係樓上鋪配嘅...
又係果啲加薄+200 藍光+200蚊果啲黎

不過張單寫CR39 1.6 MC
之係咩鏡

所以我諗住遲啲過黎搵巴打配過第副算

就咁睇係咪非球都唔知

覆錯你 我不嬲都唔建議蔡司做藍光
講緊隻架加asahi 鏡

埋單果陣都有啲out budget希望可以用多幾年啦副眼鏡

聽日小弟返將軍澳客串希望將軍澳朋友可以支持一下

唔知D卡樂B係咪新鮮D

總之聽日入嚟將軍澳找我的

就好似個D KOL 一日店長咁

有超級優惠

你講HOYA
唔建議做藍光

本地品種500元搞掂

啱BUDGET MA

巴打有冇做開oakley風鏡既度數鏡片？
jawbreaker/radar系列既鏡片最多造到幾多度近視？

係唔係我個問題on9得濟
我想知同一款太陽眼鏡 有度數冇度數差幾錢度

你唔早講?
上星期早左幫親...

一日店長都係呢兩日知

11:00開

屯門塞到pk

已轉地鐵

屯門去將軍澳好遠

換左新眼鏡
但係比個鼻托搞到鼻側瘀哂+有傷口
可以點調較先解決到

😂係啊
一日店長

拎來換氣墊托

連接鼻托係乜材質?
金屬嘅可以自己試下用手畀啲壓力佢(唔好太大力，會出事)
膠我就唔知點做喇
(利申：幫趁樓主買但同你一樣情況，最後自己攪掂)

拎嚟較啦
自己搞唔掂

巴打 想去你度配1.76
1.76你地係咪用東海
因為我上網SEARCH好似得東海有做1.76

金屬黎

我自己試輕輕力教返開啲 就舒服少少
之前feel到個鼻梁比人踩住咁 除左眼鏡大大個托粒印係個鼻梁度

你同我樓上果個講啦，我攪掂左喇

好正啊套儀器

係咪有分雙非單非
價錢會唔會有好大分別

鋪頭喺邊？我最近都想換眼鏡

利申：眼鏡拜拜受害者

我通常在旺角啊

察司驗眼機？？

蔡司

我副nike係咪搵唔到

找到啊

你tg我啊

請問想驗眼係咪直接黎問店員講想驗眼就會安排？之後再揀框同鏡

TG link 入唔到啊

掉轉
揀好框(and/or 鏡)然後驗眼

通常㨂左框先

有散光 本地會不會不太好

咁好少少德國啦 千頭

有啊

開

留在旺角

owndays鏡片quality如何?

我建議你驗左度數先啦 如果度數深帶啲幼框鏡會想死

眼鏡有粒螺絲唔見左點算
唔係香港買而且冇保養
係咪一定要去眼鏡鋪搵人整

有比蔡司更靚的

巴打7月1會唔會係mk
想黎配

唔起啊

唔開舖定點?

放假

應該要出來遊下

好
咁下星期平日呢

👌

acuvue oasys係咪透氣高過true eye
之前我個視光師話我睇野好用力，隻眼成日爆紅筋 check過唔係眼乾

想問下太陽眼鏡的鏡片顏色可否更換？有些名牌好像好難更換？

Trueye準備停產

有
相認就有

你講clip on ?

今日係你嗰度買咗副眼鏡
唔記得問你巴打有冇折

Btw其實你哋啲眼鏡框係直接用架上面嗰啲定係攞新一個框俾客人？

視乎有冇

但真心通常用番個隻
因為手做架通常一隻

視光師巴打 想請問今日喺唔喺旺角

巴打想問整Caesar Flip 要放低副眼鏡幾耐啊?

可以啊 但如果訂番原裝好少會
因為會好貴

冇追post
想問樓主點睇zoff jins個類眼鏡/眼鏡舖？
想配副好睇又平平地 諗緊細舖定係呢d連鎖店
唔該

🥺試下配個好少少鏡片
送的鏡片真心渣

我寧願送我拍檔廠個d架

直頭你配牌子鏡我free比你

試下咩叫好

唔想你中伏

我本身無咩點戴過眼鏡，想問下如果眼鏡掂到面珠，有冇得調較番架？

想問名牌鏡框同普通鏡框有冇分別架？
定係只有鏡片係有分別？

同埋一直有個疑惑
就係戴住近視con去驗眼，會唔會驗唔到架？

因為有間廠推廣緊手工架

你當啲視光師白癡咩 同你電腦驗光果陣已經會睇到

iron man 個model直頭

間鋪係邊?

旺角top商場303

現貨

有現貨？

不過金色

我想要黑色

都係flight 006?

搵日試戴一下ok?幾錢？

我係早半年前配左一副手工眼鏡
帶個下已經覺得睇野光左好唔習慣
依加睇野比之前攰 都係感覺到比之前啲眼鏡睇野光左 想問下係唔係鏡片問題
利申 ：我睇返佢將我近視高左 散光少左 同埋之前都係黑框眼鏡多

日本賣幾錢我就

拎來調整下

求地址

我以為你向美國拎貨

我中意跟日本

我睇咗日本網，比較少。會不會影響我想買嗰款顏色？

防起霧鏡片大約幾鏡??

成日出入冷氣室，想換

冇不反光的膜
但超勁

不用額外噴霧

價錢啫

先試下先
再決定

唔明，打錯字?

佢防霧

但無不反光膜

但超勁防霧

不用額外防霧布或噴霧

呢個鏡片係咩牌子?

日本最強東海

this?

想請問下全視線加漸進鏡片，大約500-600度，1.67要咩價錢到？

其實防霧布同噴霧效果如何?

唔想為左防霧，冇左其他效果 E.G. 反光

不是永久

有人會嫌貴

用開咩牌先

咁防霧coating係唔係永久先

漸進同全視線冇用開啊，而家有需要先諗吓，有咩平靦正推介？

我都有d 興趣
大約幾錢

邊隻

我戴con好多年
但一直無唔舒服 無眼乾
聽講con會整薄眼角膜
一直唔知邊度驗
眼除左近視仲有無問題
其實去眼鏡店定醫務所驗？

要醫生我可介紹

巴打你地講緊果副東海防霧（永久？）

副線蔡司
經濟實惠合理

鏡片咩價錢?

Pm
超特惠

千零都有幾會

有冇好既框牌子介紹？
聽人講 handmade 唔錯
鏡片就應該間間差唔多 對嗎？

TG 左你，你冇覆

投先訓著左

反而我覺得真正日本做的牌子分別不會太明顯

但鏡片真心有

如何 請

更高折射率(東海)
更強防花coating(HOYA HVLL)
更唔黃嘅防藍光(東海Lutina)
etc.

係巴打到配左副蔡司鏡
唔係好覺同普通鏡有咩分別

副蔡同正蔡當然有別

但個易潔同光學質素先幾百元對得住天地良心

平時買副普通野都呢個價

正廠
一副“蔡司”鏡

啑咁要睇下醫生
黃斑水腫都會咁

Dvp個個讚wo

你留意下佢影相差唔多冇反光

點解防藍光鏡片係黃色???
去你鋪配有冇折??

要醫生可比介紹

連登大愛

其實成因係乜?

年輕男士成日有

原發性

咁咪好肉酸？

我都覺 唔講同佢講hello我係展鵬咩屌你用下個腦啦

唔會啊
睇啱相認冇壓力嫁

比個msg我就ok

我意思係塊鏡片黃色

佢都唔答我

咩唔答？

第三代技術其實幾白

佢話唔畀藍光穿透 咁應該個鏡係藍色 因為佢反射番藍色出黎我地睇到藍色？

[member]想問換金屬鼻托 幾錢到 同要幾耐［/member]

60元同120元都有
一個日本做一個唔係

唔比藍光穿理論上會黃

但佢同時起某個位減紅同綠

5-800

早排先配咗副防藍光。
如果望落去偏黃就有少少後悔

去tko響你朵有冇折架

大歡迎

發夢見到好多其人異士發夢整爛左眼鏡

同我講聲
我即刻唔只一種鏡有半價

樓主間舖d鏡框好貴

要問店員拎出黎睇個d，全部幾千蚊起跳
反而隨手拎到黎試個d就平d
但款麻麻

我櫃個d大部份千零元

例如oh my glasses

好貼地🙈

當然有三千元以上
但佔成間鋪不足10%

同埋你唔問我都有講

其實全部都標公價有折

Hoya仲有

咁oh my glasses個d有無折先

上圖全個櫃都係二千五樓下 大部份千幾 除左黑圈個幾隻

另外呢d款幾百元有
仲要日本料
真心靚款

不過睇過dita個d返唔到轉頭

折完等於日本公價7算

直頭平過日本

咁如果oh my glasses配埋鏡片做到幾錢

係zoff問過
框$880 非球面鏡片1.67 $680
加藍光$$280

$1840

佢話自家品牌既鏡片

如果係樓主到做到幾多

唔知你咩鏡
但hoya都係幾百

想要蔡司鏡/Nikon鏡 加藍光

咁你要同等既香港品牌鏡我仲平過佢

框真係個range太廣

尋日搵你配個副mp2係咪要三個星期？

巴打 今日係唔係到吖

在旺角

請教巴打

最近配左副新框+鏡，視光師話同我之前副鏡度數一樣（之前個副都係配左半年到）

但呢排睇側面野，會有一下out focus ，濛濛地咁
要集中一下，或者正面望先清

利伸有100度以下散光

樓主請問有冇HOYA EnRoute Pro鏡賣?咩價位?

地鋪一般好少假野
另外
佢比折你即係毛利低左

我點解可以平
一
連登有愛
二
我自己唔出人工比自己

未會可以cut cost

pm

驚喜

發夢整唔見計員工價

巴打間鋪係咪
Top 商場3樓303店
如果配con既話
6號配8號拎唔拎到

有隻 x chrome lens
但都唔係根治
但聽講有基因治療

巴打七、八百蚊配唔配到副眼鏡？

窮撚冇錢

有批手工架可free

巴打你聽日會響元朗定mk?

到時望望

撞啱突然有事要休息

星期日返

家下咁既天氣想配副全視線帶下
但有冇埋防藍光?
大約咩價位到 3百幾400度近視 散光少但唔知幾多

變色既新版防藍光好正

如果睇岩搵元朗職員相認得唔得？
Show連登睇？

幾錢到

度數唔深千幾都有

之前嚟過試咗副型號pacific c2嘅眼鏡
係可以自己攞嚟試個款
上星期嚟過唔見有同少咗好多款
想問係咪已經冇咗

😌有新model

我想問如果聽日去配，最快可以幾時拎， 對眼鏡爛咗，冇第二對後備。

一至兩三日
幫你盡趕

實撐

咩牌子先?

想問下眼鏡框甩漆有冇得搞
手殘成日跌副眼鏡落地搞到個框層黑色漆甩到一忽忽

係你果到買左副眼鏡，2千幾蚊但個支架接駁位粒螺絲成日鬆，有用螺絲批扭，但扭完用一日又鬆點扭都扭唔緊，點搞？

邊個model

我幫你睇下點解決

係巴打到買左幾個月，但有個位已經花左，可以點搞？ 新版asahi防藍光加變色個隻

拎番嚟睇下人為定質數有問題

頭先去較緊副眼鏡（係喺你度買既），雖然我唔係買野，都唔係閪面閪到見到777咁呱? 我同個員工講野，佢正眼都唔望，比返副鏡就咁放低然後用背脊對住，搞到我以為自己係咪怪物樣

啱啱訂咗， 舊嗰副唯有用膠紙頂住先

鏡片咩牌子好? 日本定德國

唔會掛
邊間分店
即刻訓示佢

次次我都服務第一架wo

我咁啱今日有事放假

我一定會跟進

你tg我
我有野送番比你

旺角 後生 男
利申 我自問幾有禮貌

巴打請唔請sales？我返緊呢間好閪

認真問
以家返緊個間眼鏡鋪係旺角

問翻個詳情
原來都係我唔好
今日有事要請日假
變左鋪頭唔夠人手
因為佢前面已經serve 緊個客
所以分左神

先向你講唔好意思
我唔應該放星期六日

不過都想講
因為小店好細
生意唔係話真係好好
但所有人都谷哂一個時段應付唔嚟

我地唔會唔serve
但有時人手唔夠請見諒

坐坐等一等

尋日唔忙我同巴打吹左一個鐘水添

暫時無能力請多個
不過遲d將軍澳可能有位

將軍澳太遠
btw thanks 巴打

上樓鋪？點西法

對唔住
送番禮物比你

其實我想問oh my glasses 耐唔耐用， 就係聽過佢個名。 話想換對用耐啲， 之後就淨換鏡片。

巴打間鋪係邊
想去望下鏡款

唔駛又送野又土下座咁誇張，我都係咁岩見到個post入黎講下

不過我入鋪頭果陣，成間鋪得兩位睇緊鏡，三位員工就企喺驗眼房門口休息緊
Anyway, 都係比個意見你，我都算係對客既行業，都明有時會攰到無表情，不過唔掩飾下就唔係幾好

還可以
不過呢排加價 同越前國近了價錢

因為我脾氣自問真係好好，連我都有啲勞氣，我驚換轉其他人仲大反應

我了解左件事檢討左
做成你不便好唔好意思

都係我衰 星期六日旺就應該避免放假
不過未婚妻放六日先可以同佢搞結婚野🥺

你見我都盡量秒回

早幾日上巴打間舖配 原來職員話要幾星期 感謝巴打幫手用最快方法幫我入到隻架返黎

係啊
迫個代理用佢方法比隻我

等埋塊鏡片

貴少少啦
但應該啱你budget gei

Pm

一定要係公司食晏
遲出糧 出支票

上樓鋪同地鋪都有

我想換鏡片，薄D，係咪一定要等，又貴成倍！

貴成倍係咩意思

等就一般幾日 急未打尖趕比你

價錢就跟餐牌折

巴打價都好貼員工價了

巴打你好
我近視好深
左眼750右眼700
我兩隻眼本身已經唔大又分得開
次次揀完副鏡
整完出黎同自己心目中好大落差
可否指教下點樣揀到一副岩自己眼鏡

我面型較大，圓
係咪應該揀大鏡面
但啲人又話深近視唔好揀大鏡面
搞到我都唔知點揀

7號出糧都唔算遲
公司食晏就忙都冇計
平日大部分時間佢地都出去食
要佢地留我都一般佰揞荷包

你首先㨂一副個鏡型要細的架
愈細愈有利
通常眼鏡有三組數字

52-19-140

分別代表 52 鏡大 19 鼻樑闊 140耳長

咁理論上第一個數字細 自然會架都細

咁但係可能佢則邊識偷位所以都會舒服

要試上去先知

圓面就戴方d

有咩想知更多可面對面再比意見你

唔該巴打，搵日上黎配
普通鏡架連1.67鏡約幾錢
budget唔多

放心

連登有愛

嗰時買新眼鏡，鏡片話$500 到！ 到比錢又話我深度不足，要等廠車，冇現貨，就比厚D嘅我，又話平D！

我有舊眼鏡，想換鏡片！

我地鋪唔會
我地係講明哂先驗眼
1.74 包到 1000近視400散
連呢個範圍都過
要等都好正常

係每次都遲出糧
原本5號出，次次幾日後先出
入票又要等2日
食晏嘅時候如果忙我都唔會出去食
通常靜先出去食，我出咗去入面都仲有2個人
話人手不足所以唔準出去食
咁撚閪梗係請唔到人
一個星期返六日，一日十個半鐘
連9個字都唔俾我出去抖下氣
利申 怨氣大想辭職 但未搵到工

呢排真心個市麻麻
睇定d啊師兄

前排腦細係咁屌啲人暴徒又乜乜乜
我真係想屌佢老母
後生遙遙大把機會搵份好啲嘅工
眼鏡我有興趣繼續做 但最慘係換唔到眼鏡鋪轉

眼鏡伯伯個d去嚟嘥時間
私鋪就參差不齊

識車鏡會唔會有著數啲

右眼 0.8+
左眼 1.2

其實姐係幾多度
唔係好識睇呢種表
同埋有 + 同無 , 有咩分別

呢個係測完視力嘅分數

呢個係視力水平 不是度數

0.8即係八成
一邊眼差d

想問一般clip on要幾錢

日本個隻680

巴打你好

我都有飛蚊症，已經好多年，前年覺得嚴重咗去過理工CHECK，個視光視話暫時無事，KEEP住每年驗眼就得
想問下係咪真係無得搞，要等到視網膜脫落先去做手術？

另外想問問700度近視配幾薄嘅鏡片最好
仲有想問下如果喺巴打度配要講咩暗號有折？
祝巴打生意興隆

其實飛蚊症唔係病 同發燒一樣
係要研究乜野令佢有飛蚊

視網膜脫落 流血都係原因
所以不斷提你

700度直上174啦
幾百搞掂
Show msg 就連登有愛

gia 隻bluekill 幾抵屌

4kbr好好多

巴打， 手上有副鏡， 想配藍光鏡片
但又add 唔到你tg

4kbr係邊到嘅產品

明達

已tg!

明達成日都車鏡車得唔好

明達有度好
車得唔靚車過對

要搵個行街跟 有時又唔裝埋鏡
車大得濟裝唔入要手執先裝到

睇你係咪vip

間鋪四十幾年 個行街都熟晒
就係明達隔離

明達係好勢利

巴打有無賣運動用嘅太陽眼鏡？
如果有，大約咩價位？

Oakley

Oh My Glasses TOKYO新個個系列seem 好似幾好J

Around幾錢？

一千左右

有

爸打，星期六戴Dita眼鏡，可以嗎？

試戴

但幾點開門

Thx

樓主 想問下有冇d眼鏡係moscot款 但係有個金屬鼻托 因為我個鼻太扁 副鏡成日sir落黎

有冇唔係圓框既框係FOR 大頭仔, 要寬多過14,15cm先唔夾頭

今日去左巴打間舖配眼鏡
麻煩晒你地，好好Service
而家好期待副新眼鏡

樓主，本身有副Thom Bronwe，黎緊落旺角搵你配鏡，近視1.67防藍光鏡片有無推介？

我個頭大到

留下間蛋

巴打telegram PM咗你，得閒覆一覆

Ysl?問緊

唔係蛋
衰過蛋的深圳知名品牌a0

巴打間鋪係咪
Top 商場3樓303店
想過黎買con

有啊
連登有愛
相認就有

巴打，本身有副Thom Browne，黎緊落旺角搵你配鏡，近視1.67防藍光鏡片有無推介？

你可以試日本或德國新版防藍光
日本就1200左右 德國貴少少
當然最平本地800就有

唔該巴打，蔡司鏡咩價錢左右？想試

蔡司藍光較黃 你ok ma

黎到搵你慢慢揀可以嗎？可能黎緊星期六。

真心唔明 點解將軍澳冇人留意我個位 明明起physical 隔離

我決定即日起九龍東既人撐將軍澳場既巴打會好優惠

Lm

東九巴tg我講聲我會refer個big offer to you

呢d又係堅嬲 藥房學咩人賣con

一見到就嬲
仲要唔平扮平

岩岩搵左巴打買眼鏡
好好service 又打折

要點相認

走入去 大叫自己user name

簡單d
有手機

既然狗查你有冇裝連登程式 我宣佈裝連登程式（講出嚟都柒） app
就有折

巴打 我近排買左個金屬框，想配鏡
近視500 散光100到 最薄藍光鏡幾錢呀？

巴打眼鏡店地址係邊??

旺角 元朗 將軍澳

員工優惠

原來元朗都有
地址係？

希望星期六見到你啦

金屬鼻托斷左有冇得整??

想問係咪有得訂做clip on

680

有
上廠整

咩框都得？

大部分

元朗舖地址係邊

鳳琴街22號金龍樓地下2a

太陽眼鏡要點配？
係咪款款鏡都可以配到clip?

大部份
但要放低

去巴打到配眼鏡係咪有得驗埋眼呢排隻眼有d唔舒服

琴晚整爛個眼鏡，凌晨tg巴打，瞓醒就到左貨，前後12個鐘都冇已經解決左冇眼鏡既問題
仲要收我勁平而家黎緊拎luuuu
連登有愛！！多謝巴打！！比10萬個like你

巴打星期五下午三點左右係咪mk店
我從未配過眼鏡
果日想上來驗個眼揀下框配返副戴下

thx

大約6百幾度近視 budget2000 框連鏡有咩選擇？
巴打呢幾日會唔會喺旺角？

✌️大客
親自招呼

應該後日去配

巴打，星期六搵你如何相應？

向我展示連登應用程式

鋪頭係邊呀 想呢個星期黎配呀 謝謝

巴打依幾晚係唔係旺角？
想黎睇下

我本身散光
想問下我配完眼鏡之後
仲有一隻眼見到D光扯黎扯去
係咪即係配唔岩

元朗鋪有無generic款同有無折
想配副平既 之前都幫襯過旺角店買日本手造眼鏡

Yes
元朗一樣有genic

但genic 本身幾年冇加價仲永久保養

最多鏡片平d

Top商場303

係咪隻架好大

百幾二百度近視 淺散光 Hoya防花鏡片幾錢到

1.6 vg 好意頭發發發

過來訂

前排喺速配眼鏡舖配左副眼鏡但想換過副鏡
想知整唔整?

接
最中意接

budget 1千內 有無咩牌子既鏡片推介？
想要埋防藍光
近視散光都係細過2百

夠哂BUDGET配好野
日本做都係幾百

聽日晏就會唔會喺旺角？

想帶副眼鏡上去換過鏡片

Dita?

tavat pantos 2.0 框連鏡幾錢？

Pm而家元朗將軍澳做7算

點睇尖沙咀美麗華間眼鏡工房
又係好平
我買超 120 蚊有反光

今日二人同行喺MK配咗
服務態度幾好

爸打唔記得問，如果有啱心水眼鏡，俾訂金的話最少幾錢？

幾百都夠哂啦

我都有興趣可否pm埋我，thanks

想問下700-800 度近視配副襟用嘅要預幾錢到

Hoya 1.67 抵
都係千幾

而家mk過來你舖
點同巴打相認

係咪叫驗眼就召喚到你

巴打有無yuichi toyama andre /daniel現貨？
大約幾錢度

巴打間舖係genic by glassholic?

巴打聽日在旺角？搵你配鏡

巴打聽日會唔會係元朗

好少落元朗
但相認就有折

extra折?
我岩岩有無

元朗有無得相認

Pish

點先有折

多謝巴打俾我哋嘅優惠
Btw我係我冇嘢講

相認就有

邊間鋪最多款
聽日去16號有冇得拎

而家戴緊既Masunaga GMS-815都喺你度買，有冇其他好介紹

將軍澳地址係邊

第一次配con去邊度配好？

係咪有得tg問野，好多低能野想問

巴打成個TG係第1頁

歡迎

要幾耐拎副眼鏡？

拎來幫你搞

聽日可以嗎？

Ok ah

巴打旺角鋪位係邊近視150度帶左兩年眼鏡 用開egg 覺得佢d框好似麻麻地

蛋

成日用兩個禮拜個框就鬆

拎來睇下點搞

終於一家團聚

要訂
你預都係2千中

巴打我副op mp2有得拎未